烏魯木齊為中國唯一實行蒙面法地區

中華人民共和國新疆維吾爾自治區首府烏魯木齊市人大常委會於2014年12月10日通過了《烏魯木齊市公共場所禁止穿戴蒙面罩袍的規定》，並於2015年1月10日由新疆維吾爾自治區人大常委會批准，2015年2月1日實行。烏魯木齊成為中國大陸首個立法禁止蒙面罩袍的城市。

香港又準備追上去啦